[公投] 是否支持香港眾志勾結外國勢力？

Source: 香港眾志FB

支持
反對

遊說各國

唔講獨立
唔夠焦土

眾志個名已經係原罪, 無論佢地做乜嘢都係錯嘅

Pish

睇定D先啦屌
前世未試過比黃之鋒班人玩？未試過比佢地出賣？
佢地係大中華底, 你唔係唔知掛？

好奇怪, 另一個01 post好多人用左膠撐港獨身份屌眾志, 但依度佢地唔敢入嚟!

逐步逐步黎啦巴打

總之搵美國增加曝光就好

推

推 理得佢咩黨 做得好就要支持

push

支持勾結外國勢力, 唔支持眾志得唔得?

梗係啦, 呢個po將眾志綑綁咗落外國勢力度呀馬

咁依家係唔係先

係乜嘢?

勾結外國勢力囉

咁就叫勾結? 刁总去G20叫乜嘢?

等佢見完, 睇定D先
一陣佢見完美帝, 向美帝表示「大部份香港人反對港獨, 支持一個中國 BABABA ...」
全體又反轉屌佢

所以真係等完場先啦, 套戲都未開場就話好好睇？

佢上星期先幫李卓人拉票, 今個星期又本土自決？

嘩, 明白晒啦, 總之眾志做乜都錯, 眾志就係原罪嘛!